摩迪 vs 沙維

全盛邊個勁D?

好似同小白比比較適合

呢個topic好似隔一排就會見到
佢地兩個 仲有小白都一樣係大師級中場
唔需要再評論高低

攞摩迪同沙維比?